{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 追加人数がいなくても追加料金が発生します。 ペットは特定の店舗以外は許可されていません。 もし付帯施設がある場合、追加利用料を支払わなければならず、イベントおよび付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設はスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiを提供しており、キッチン、禁煙、プール、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際に基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は当日現地で決済する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数は当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "特定の店舗以外はペットの宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴でないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "提供されている施設は何ですか？",
            "answer": "提供されている施設にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 408
    }
}